[pc] 歐洲時間fifa pro club

有無歐洲pc 巴打一齊組隊玩pro club??

..

.

@kagawa.

香港時間有冇

有 點加你

你留個tg

有，英國

英國x2

入過d 英國club好廢

自 ，睇錯，原來係pc，我ps4

巴打我地都招緊人ps4 留個tg/ psn?

好啊

樓主呢 PC撚呢？

hi, origin I'd/

你加我
meamohongkong

。

origin id:
meamohongkong

club:
SomosDeHongKong

加左你喇

done

...

推

club:
SomosDeHongKong

Origin id:
meamohongkong

之前search過你個club都無人...
幾點開通常

你地入左先
有1,2個加左我但無入club

你明嫁喇,Pc ser 難搵人

入咗喇

依家先留意到,其實你係咪瑞典巴打

Scandi

以前係 而家英國

以前係skane?